精工討論區(6)

窮到燶，帶精工

先貼為敬

師兄條皮帶邊到買？有冇推介

最近係佢度試咗一條尼龍，一條皮，兩條帶嘅質素同造工都算中上，特別係佢嘅 horween leather 真係高質，靚皮嚟講價錢算平，嚟緊應該會入多兩條唔同色嘅皮嚟玩吓

想入隻SBDC053，入唔入得過

精工有無日月相？

巴打諗唔諗住開團買，有與趣襯皮nato落上面幾隻度

ray ii買左幾錢？

信和地下折左1200

邊到？

有興趣
Btw要運幾耐先到香港？

X2

我上次買大約三日到香港

佢運費唔貴，只係£3，而且有 discount code : watchuseek , 我覺得直接係佢個網度買仲方便過之後係香港交收喎

大家有無得閒去carousell到捕下有無抵玩精賣

邊到買細mm比較好

依家仲有冇精工自動計時

都係信和，槍街，高登嗰啲啦

最後佢換過套俾我

愈睇愈柒

佢個錶殻好怪
好聽叫特色唔好聽真係柒

想換隻grand seiko 巴打知唔知咩地方有得買

緊係要啦，你 ebay 買?

槍街

直接上佢網買，之後頭先約咗地鐵站交收

屌
咁之前啲運費貴唔貴

撇除個龜殼其實幾靚

佢包埋

新手黎，想問下萬中左右既千米吞有乜選擇

個色靚呀

唔係黑就玫瑰金

水或者行有無邊間鋪比較推薦

琺瑯面 羅馬字 SARK013
紅12 LTD SARK001 16~18K

紅12 非琺瑯 SARK011 12K

市面上仲有少量Seiko Bright auto chrono 10K左右

Prospex 有隻潛水chrono 黑色面/深藍面 但好撚重

隻細mm過左保， 日日行快幾分鐘
除左通城之外仲有冇地方整好

槍街檔乜乜工房，唔想特登搵通常都隊俾佢搞

6r 芯咁易壞㗎咩
搵個指南針睇吓係咪受咗磁先啦

信和1樓

呢隻點睇 石英芯+限量3500隻

粗帶一流

都係決定買隻細mm 搵到舊版

又4千尾？

二手黎 2000 但係冇保

我情願玩二手冇保都唔要炒價

仲要舊版 買少見少

有冇巴打戴緊srp ?
你地用緊膠帶定鋼帶？

其實係之前俾屋企人掃左落地

買細mm定srp653k1好

後者你搵到再算

巴打買細mm係邊買？ 信和？

唔係呀 上網搵二手咋

係信和地下見到細mm賣緊2800, 有啲心動

心動就要行動啦

新屎坑仲係好香

想問下如果隻錶快咗一日點較翻個日子係25號？佢跳咗去26號

拎去廠保養，要$4500

好似得單向

行貨? 整咩咁貴?

卡一日得唔得

粒的拉一格咪可以擰日子囉

心郁郁想買隻SBBN033，Y拍價$5380，值唔值俾多二千幾買SBBN017？巴打們有冇去開邊間信譽好嘅錶鋪介紹？

行申：玩開豬叔

新版？ 信和地下有間$2650

但好似去唔到25號，我扭，佢跳唔翻25，去27就得

不嬲都要順日子去，你買乜錶都無得倒轉行架，自己拎一圈啦，有得較日期已經好好架喇，我有隻蘇聯芯無依個功能，跳錯一日就已擰佢半個鐘.......

收工冇位坐

又要開始食麵包嘅日子

就咁出面個圈圈，無壞其他野，上廠整要$4500

遲吓連麵包都冇得你食

cls

月尾啦，找卡數啦

我決定買你條帶

執執下野搵到條精工鋼帶仲要咁橋係22mm 即刻裝落隻太陽吞度

咩型號？

想問下如果2手幾錢？

細MM係咪有得較日期，上網睇說明書話有，我隻點扭都較唔到嘅

求救 細mm點拉個錶把出黎

冇嘢喇 自

同2824嗰啲一樣拉的分兩格架喎

中間嗰格點扭都冇反應

Gg了

細mm 有咩錶帶推介？

利申：好大汗，運動裝多

好靚

謝，但要成65USD

隻細mm而家誤差3分鐘 係咪正常

佐敦好似三百幾就有

佐敦有大 mm款 ?

有呀，但大mm好似要五舊幾，同埋係類似rubber b嗰種要用返你鋼帶個扣

巴打，求地址，我一陣去睇睇先

佐敦watchoutz

五舊幾仲要唔連扣

預算2千，有冇推介，最好鋼帶
感謝 x 1000

巴打我記錯，原來要510呀sor

歡迎進入 NATO 世界

你隻色係light brown 定 vintage brown?

vintage 殘殘地先靚

咁我鋼帶玩一排先

新手留名
上網search過
SBTM233呢款暫時最岩心水
想入手既話有咩要注意?
黑店?水貨行貨?

今晚狗衝

尼條淘寶淘幾軟熟性價比好高

唔鍾意咁大個扣

膠帶箍到隻手好唔舒服

黑面細mm配黑膠帶定藍膠帶好

大路就黑啦

換條皮帶玩下

黑色係襯d但隻海軍藍都好吸引
但只可以買一條

點解，買兩條有咩問題

窮丁一個

轉食面包啦

見字已買皮nato
好心急裝上去細mm度呀屌

食一星期面包應該買到兩條錶帶

細 mm 感覺好似肥過大 mm，唔知用20 mm 帶感覺會點呢

應該都得掛
換左大MM個圈會好睇過原裝

細mm誤差去到5分鐘

6r 芯有冇咁渣呀，我嗰隻 6r 好準吓㗎喎

拎去俾人睇啦

可能入面係7s黎既呢

錯版

7s都準過佢

我上網睇話唔戴個時打斜放可減少誤差

五分鐘已經唔係正常誤差啦，一係夠期抹油，一係入面有事

累計誤差黎
如果一日內快五分鐘好離譜
幾個星期既話就包容下
月頭月尾較下啦

累積就算啦，好正常喎

唔係呀 較完兩日已經係咁

可以拎去邊度睇

上行

水貨有冇鋪保？冇嘅去槍街乜乜工房搵個師傅整

水貨都可以照拎上去行整架
不過冇折超貴

通成啲師傅
fb 見啲人攞隻 gs 去抺油，抺到針都花埋

我知可以，但無必要囉

學野

6r唔係好偏門嘅芯，好多師傅都識得調快慢。不過有保當然就返廠啦

啱啱係日本買咗隻sbdj019, 好似唔係特别抵

啱啱拆完007條spring bar
裝返上去好似無左彈弓咁拆唔返

就係冇保 二手嫁
會貴成點？

我張卡右手邊個一格冇蓋印，咁樣有冇問題？

1999, 因為我見我另一隻精工張卡個個位有間店舖嘅印
但個格原來係購錶者

呢隻係咪藍寶，陶瓷圈，6r 芯 ?

藍神

圈好似唔係陶，好似咋

其實陶瓷都唔係好貴啫，點解唔用喎

你同間不停加價但啲質量不停差落去嘅品牌講依啲？

呢隻好似都唔平喎

依家6r芯都變晒貴價貨

21.6k 點扮貴價貨呀

琴日買

而家日日帶佢 手同錶帶都咁幼

早排比人水左 隻新版藍武士買貴左

細 mm 正過晒啲咩咩武士啦

見 fb 啲人 mod 細 mm 好正，有啲想入隻二手玩吓

好毒 我見個谷藍寶面係幾靚 但係d錶圈就一般

想入大mm同舊版gs

Sbgj015

舊武士好正的，雖然7s芯

邊隻兩萬六？

sorry 我意思係 6r 芯 vibration 得 21600 per hour

但佢個價真係愈黎愈貴喎

唯有玩舊款啦

新手想問下 第一隻入藍武士好唔好？ 3000價位係咪正常？

想問呢隻係咪鮑魚同埋2400算唔算貴

槍街某旺角水貨鋪做緊二千頭

依個價應該搵到日版

如果信地下直入買 信唔信得過

咁應該幾錢先入手 細mm 又係咩價位

細 mm 大約 2800，3000樓下我個人覺得細 mm 會係 best buy

搵唔到

無錯，如果只買一隻細mm一定係首選
Btw信和大嗰間黎？佢應該賣日版架喎，我見日版padi鮑佢先賣2380

好好 就細mm 不過好想問舊版

搵

唔好諗舊版喇，完全唔值，一係搵二手舊版，唔好益炒家

我見到有隻個圈係紅三角，好靚

大概幾錢度 二手 一定唔買炒好撚憎炒狗

二手二千幾

大約二千都有，買隻少殘，再自己換圈，藍寶，NATO 帶

細mm殘先型

最主要係唔鍾意原裝個圈果隻粗體大數字

攪到成隻錶肥晒

我就係想整條NATO 帶 藍寶係咪姐係講緊鏡面

我果時好撚傻仔買左三千幾

限藍的話唔係傻仔喎，如果普通藍就話姐

藍寶石玻璃鏡面

限藍啊 而家好多人放二千尾

睇啱咗隻SNZG17J1
價位一千頭有冇伏？
或者有冇其他推介？
大家指點下

yahoo

幸運時鐘錶依間ok嘛？

mod黎講緊係skx啦

比出面貴

原來星際三樓有粗生耳賣，即刻入咗三對，happy

7xx好似係最平
之前卡撈sell有2手賣兩舊

所以我換大mm個圈要陶瓷
再換埋弧面藍寶
而家等埋條nato就搞掂

唔該咁多位
我出去搵搵先

有冇圖睇下

細mm改弧面寶藍幾錢

我都係喺Facebook group見到有人改先問價
500幾

正撚到

雖然都知佢係有可能差少少，但無諗過條帶鋼水咁好

好撚正

咩帶嚟

咁換埋圈總共幾錢

星際三樓

900

都唔平喎

但換咗成隻錶正好多我又覺得好抵
隻錶都跟咗我6年

你地成日講三樓，我去過都唔知邊間賣錶帶

個生耳唔fit?
btw stxxpccode嘛

Fit呀，佢好過精工自己出嗰對，佢有位你落叉挑返佢出黎先

正喎 精工原裝嗰對

精工原裝冇位叉㗎咩

我返去影俾你睇，佢原裝應該只係for你督個窿

好想整隻舊版細mm啊

買！

好貴呀

你答左 學生哥

咁係貴吖嘛

之前我起台灣嗰陣話見到舊藍三千五可以代買又無人理我

我情願2800玩新版，貴一舊我都唔會俾炒家

屌啦台灣有稅架仆街，我已經扮埋ppt網友r到最盡，鬼得閒收你炒價

新版遲早變舊版啦

個x真係好反感

我開頭係指台灣賣家係炒價啫，呢度個個巴打點會收炒價啫
咁我情願俾稅台灣政府都唔俾香港炒家

如果擺正錶面又真係幾難頂嘅

好彩 017 冇 X 啫，001而家好似要兩皮

起粒的度

睇唔到

好玩具既感覺
不過算啦
過多三五七年又死搵爛搵d x版精潛架啦
好似gs咁 以前又話雙logo樣衰
依家雙logo變左叫價賣點
笑死人咩

呢個真
新版 gs 個錶面下面好空，好唔 balance

Gs只愛sbgj015

想問依隻係咩 本身鋼帶？ 同埋幾錢？ thanks

大約12500左右有行貨

鐘意帶膠帶
其實咩牌子最好又抵屌？

Btw 西裝返工 除左黑色膠帶好似冇咩其他好襯？

利申 帶個seiko原裝條膠帶

Nato

點睇鈦版細mm

邊個fb group/邊度有得改？
有興趣

想問邊到買好精工?

同問 我覺得幾正

而家幾錢

巴打點睇呢兩隻 另外想問如果入手其中一隻去邊到買好 張圖我係時間狼影的

都係y拍深水槍街信和

熒光有冇mod過 咁正嘅

邊到有得整
想淘個陶圈自己換有冇教學

一次過答埋樓上果位巴打
我喺facebook入面個seiko club hong kong鍾錶交易區度搵人改細mm
如果想自己落手就我都唔識，最好上網搵教學
另外夜光係冇郁過
Seiko本身夜光都勁同埋係綠色

時間廊真係好撚柒貴員工價都貴撚過出面

之前 78折 都叫做好啲，而家 85食得屎啦

拆圈上youtube大把，差在你夠唔夠膽拎把刀開蠔咁開佢

大家換錶帶啲工具喺邊度買？

淘寶

睇左咁多頁 睇中又平又靚

個人覺得呢款個外圍太多野太花

search開發覺好撚好睇
但好似多人用SKX黎校飛
整完真係幾令

但自己整我諗冇咩經驗嘅話
我驚未開到個蠔殼首先開左隻手指先

近排想買sbbn035
想問近排價位 要幾銀？

上當年無錢買GS, 唯有買小GS 送俾女朋友

右邊$1320就咁睇相好似都唔錯,有無巴絲知咩model!?

小GS

新入會，大家好

How much?

見上面貼d精工計時又想買返隻黎玩下

買武士刀

條nato 4日到手
好快好正

浸佬味
我開頭都估佢最少要兩個星期先寄到香港，點知3,4日就收到，真係好驚喜

搞到我好想買

但比想像中薄身
戴耐咗啲皮轉埋色就仲正

買條玩吓囉，雖然買咁少嘢都要俾£3運費好似唔係好抵，不過圍返都只係大約兩舊水一條，仲平過深水埗啲 tb 帶，話晒都係美國皮加英國貨吖

找埋啲卡數先

我覺得唔算薄喇，NATO 帶靚料嗰啲都係追貼身，太厚唔好㗎，唔好俾 tb 帶啲厚皮呃咗，尼龍料最重要係唔變形，唔披邊，皮料就最重要唔會裂，唔會甩皮

唔好提啲衰嘢啦

點解我又無撞又無剩
d 錶都咁易花

呢啲其實都關鋼水同打磨嘅問題，去到勞力士級數長戴都一樣會花，不過人地花咗都仲係好閃啫

拎去街鋪拋光🤔

無玩開錶
有日行過見到隻藍黑ssc017p1幾靚
又唔係貴但會唔會俾人當gtm2之後白眼
有無巴打俾啲意見

真係買都係上面講槍街果幾個地方？

兩舊水咁靚仲要外國貨
同樣嘅嘢喺鋪頭買起碼500

呢度有個 NATO 帶 review 最貴一條好似 4,5舊，可以入去睇吓啲靚帶係點

我隻moonwatch遲下都幫佢換下跟錶送果條nato戴下
不過佢本身隻鋼帶質地好過精工太多，戴得好舒服，唔換都得

呢條 link 入面咁啱有比較埋 omega 原裝嗰條 NATO，啱晒你睇

Omega原裝果條我拎上手都唔覺得話好好
只係一般料

而家佢地比較嗰隻係 seatbelt 料，應該會好似 seatbelt 咁耐用
最衰係冇咩款

幾型啵 巴打呢隻幾銀？

冇謂啦，搞完咪又係會再花
錶係要有歲月痕跡先味道嘅

想整隻粗用con佬

呢隻正，不過個人唔好計時款

新手想買錶
想平平地買snzh55k1 / snzf17k1
想問建議邊到買 ？

呢隻我都買左比老婆
自己帶黑果隻

知唔知香港邊度有得買呢隻？
唔該

新手請教下，想買隻吞，睇中咗隻sbbn031
之前係鋪見到大約6000幾，買唔買得過

原本想買細mm, 但見吞好覺得好正

手夠粗戴得起就緊係買吞啦

決定入坑 留名

通常見人放$3880 d facebook gp
利申：$3980買左綠面果隻

啱啱fb 見人放015, 七千幾，咁不如買031算

喺watchgecko買左條bond同horween nato比隻sbdn

等緊收購個frd隻001

舊版 大 mm

咩嘢色皮，我想買多條

Yes，不過遲下佢環境好返會放返俾佢

咁都得

大 mm 好正㗎

最sharp既梗係light brown

我想入多條深色，諗緊黑定深啡

要襯full suit就黑 平時smart casual出下街就dark brown

巴打 可唔可以影兩張實物相黎睇下

031同細mm都有
大mm唔諗了

巨 mm

啲樣更加唔使諗

自動呑呢？

窮撚呀屌

我都想試自動吞
一齊食面包啦朋友

識玩自動呑一定係一步到位

又攞啲冇得買嘅出嚟引人

早幾個星期見到先達二樓有，個殻靚過我嗰隻但啲夜光無咁黃

要同自己講有031就滿足

唔啦
下隻買嘅可能係black bay

我 又 有 喎

新定舊版？
覺得黑圈好正

或者平平地買佢

我覺得呢隻仲正

舊紅圈

兩隻嘅抄味都太濃喇

紅都好靚
但我貪黑圈有個紅三角

我唔鍾意GMT

一定要舊版

舊版係靚好多
但新版個芯又自家製

要撚機芯就屌pelagos，準備儲錢買左仔

唔鍾意佢個圈

今日入手 有冇Ching都有玩

第一眼以為係武士

我都係

原本想入
但一見到個X字

我未買heroic喎，btw做乜起度問

以為你買咗
見你係呢度吹緊嘛
本來諗住今日放假出去睇吓，不過坐坐吓都收晒工啦

我留咗咋，今個月其實無乜錢入

有無人有去精工個展銷會，去唔去得過？

我地一齊食面包啦

照計點都平唔過細鋪嘅

第一次買 建議邊到買？信和/yahoo?

垃圾黎，去完都唔知做乜鳩，又唔係特別平

太古?
時間痕d pop up黎 貴到...

有冇師兄戴緊SUN065?

hi beat
好正 不過冇錢買

幾錢 邊到買？

好正
我出街睇下先 想買隻solar

見周圍都4k幾…

新版？

錶帶較長短?

想問呢隻係咪051黎？

有x 加多少少搵舊版

近排買左隻二手舊版準備去mod $15xx

拎去俾人改不如自己上網學，收你幾十啲人都未必用心同你改

咁去返買嗰間叫佢改啦，應該唔洗錢㗎喎

想問下有冇師兄帶大mm 帶幾日就停？ 我寄過返日本整又係咁 當我星期一帶 早上上四十下鍊 朝8晚6到星期四就停 整完又係咁

我好正常，仲行得幾好，keep 住一日快兩秒左右

就咁擰開粒的，唔好拉出，就可以上鏈

條horween同bond nato到左

係

Srpa21j1🤔

精工帶要淘寶買些少架生就會好易換，最緊要跟箭咀

向上擰，但唔係壓實黎擰 佢鬆完粒的會好似俾彈弓彈開咗咁，之後只要你唔壓實佢扭就上擰下擰都無問題

改帶度最後都搞唔掂就搵我啦，一個魚柳bell

係有咁嘅可能嘅，不過微乎其微

我戴腳應該可以用晒咁多格

千祈一定絕對咪撚去土瓜灣嗰間

有咩事幫你整足半年

整花整壞，半年差唔多。

深啡會唔會襯啲呢

鎖粒的時會扭幾緊
成日驚洗手入水

上盡咪得囉，邊有咁易入

不過又唔好太緊喎，啱啱盡就停啦

女朋友都咁講 啱啱佢啲膠帶又返貨 即刻買左條黑碳纖紋既400

隻009上唔到鏈 係咪攞去整都晒錢？

始終黑色錶身都係襯返深色好睇啲

想問下SBDX013 香港幾錢到
人在東京 見到約280,000羊 一隻

萬五左右

未試過喺日本見到真心平過hk水貨的。

咁都係返香港先買

有！之前買過隻sbbn013收我八千咋！

巴打一定好靚女

我當時隔離嗰個真係好靚女，可惜已成過去

sdgz021點睇

唉

8成緊 怕唔怕入水
再大力可入少少 但又驚滑牙

痴線有冇咁驚呀

我都發覺自己

但8成緊 夠唔夠呢

總之扭到盡就得唔洗夾硬扭，你把的位有oring架，佢防水架，仲有你要由一開始就帶錯牙仲要夾硬扭先會滑牙先會掃坑架

硬係覺得新果啲GS個LOGO好柒

唔該 想問下有冇巴打知而家SBDL045咩價錢？上網望都幾個月前

聽你咁講我都舒服d

FSC

有錢人

邊到洗錶平又乾淨？

好似solar ?

籐原浩加持

今日見到好新淨嘅二手，心思思

靚阿

仲有無2圈介紹？

2圈？？

留返俾有錢潮童買啦

新淨紅牛可遇不可求呀

太新你先驚，九成九翻寫面賓仔針賓仔圈賓仔面

我都覺得係，依隻我無做過功課唔敢亂黎

錶盤有兩個圈
細佬唔識野

計時嘛

計時款有三眼同兩眼的，不過我本身無玩開所以都無乜款介紹到

好似好伏咁

呢啲好少見人講，完全唔知咩嘢嚟

行山呑囉，用6r芯的

有興趣

我仲估你會屌佢又出 padi 呃錢

其實一路都想買隻百事圈，見佢有波浪pattern又幾靚
不過變咗黑面唔再係趴地藍面

我覺得個 X 襯 padi 叫做最順眼，不過唔係藍面又好似唔知點咁

黑面我反而鍾意

Mod完變幪面超人

嘉士伯

黎多隻橙色

綠色幾靚

我見佢平出面成千蚊差啲落左訂
咁應該去邊到買

錶係幾靚
不過食炒價 不了

土瓜灣個間幾時變到臭哂名

心思思想入大mm.....
奈何小弟手腕細得6吋半.....
有大mm既巴打有咩意見!?

利伸戴緊015

大 mm 感覺仲細隻過 細 mm

細mm真係好肥

個外圈感覺好闊,d數字好肥

返番正題大mm好嗎

大mm 唔會衰，唔啱玩又多人接手，放心買

恕我直言
唔值呢個價 我指原價

精工玩大 mm同自動吞一定冇衰，造工同其他精比起碼好一，兩個層次

首推6159-7000同6159-7010

搵日出去上手試下先
諗住入017.....最衰個X

有x嘅017先係最罕有

其實平時戴都睇唔到㗎啦
真係咁大問題咩

呑最大問題係成套面針唔同晒，大mm我就純粹唔鐘意新夜光太綠，但佢有diashield，陶圈硬咗同機芯改良咗，有mems

我冇咩點睇過吞，不過見大 mm 啲改變其實都幾正面，尤其是機械方面，唯一聽人屌得最多都係個 X
好彩冇跟啲吞咁改面針

我接受唔到大mm 呢3點
1.機芯唔準 戴開天文機芯
2.啞黑錶面 睇慣鋼琴面, 華麗d
3.白底日期 撞色好唔平衡
不過外觀黎計好有霸氣 係好吸引

過幾年再改版014就會又炒過架喇，所以有閒錢又見低位可以買返隻，唔係話要炒，但望住佢個價升係會爽的

4. 無藍保面

我隻 017 好準，一日兩秒，戴同擺都係兩秒
啞黑同亮黑比就冇咁華麗，不過 vintage feel 重啲，同感覺佬啲
佢期實係灰金屬底日期，我覺得幾靚

冇藍寶同陶瓷圈就真係要屌啦，成皮嘢都要慳嗰啲啲

我買之前都睇過幾隻一皮價位左右嘅錶，比較過機芯造工之後都係揀咗佢，再上到兩皮就一定係 bb 玩晒

戴左幾耐 通常d低階芯買返黎準 誤差帶幾年就現型

我隻9s芯戴左3年 日差平均1秒

我隻6159成四十年仲係好準

9s同8l同一款黎，係差打磨程度

我有隻 6r 五，六年都好準
我啲錶之中最唔準反而係隻 sub 仔

所以 8l 係低階

我隻6r 兩年已經 日快一分鐘

日快超過十秒我都唔戴啦，我認有強迫症

lucky

雫石出嘅芯佢又真係最低階

垃圾雫石

8L仲虧過epson出嘅5r65，我隻5r戴咗兩三年零誤差架

其實無得比

機芯嚟計其實我最鍾意 2892，呢隻芯好多人都話係 eta 嘅機芯之皇

其實我個人偏好純手上鍊，所以黎緊都應該會買laco隻殘錶，因為佢有得揀淨手上鍊(型號忘了)同2824

我有隻 cw 嘅 手鏈 eta 芯，不過日快 10過十秒，所以都好少戴，而家長放錶盒

點解無人講武士刀
本身諗住入自動吞，但見到尼隻好似仲正過自動吞

曾經有過，賣咗

咩原因
其實標價係幾多？

無乜戴咁滯，一皮嘢放走咗，過幾日個買家又拎返出黎賣

琴日8點去到星際 間鋪都已經冇開

就係唔鐘意細mm啲肥字
改走佢

自己追post喇，講過發生咩事。
簡單講，說明書唔對，無保用證，牌唔齊，皮幾嘢買隻百鳥歸巢版自動吞。

信和

信和地下直入係賣行貨

我又真係唔知乜名，淨係知直入第一間同左邊嗰間

呢兩間格完價都應該冇錯㗎喇

無記錯都係行貨

原來係兩間唔同既野

但第二間同角落頭扮到豬叔專門店咁嗰間係同一間黎

是撚但啦買隻平精工點會有咩古怪
邊間平咪邊間買

信和地下無死架啦

武士刀衰喺個殻太肥大肉厚，手幼好難戴得好睇

我呢啲瘦撚直頭望都唔敢望

仲有深水埗高登地下都係好嘢嚟

問咗二千中，咁我等日版了

日版有咩唔同？
padi 冇藍面真係唔多似 padi

日版mij囉，但佢波浪面喎，對上嗰次用係巨mm

依隻行咩芯

btw watchgxxco條膠帶幾高質

公廁4r

買黎把貴 又唔係準 佢肯比6r我貴啲都買

波浪蚊好好j

買黎換款

如果買左換左個百事圈會唔會好怪 我唔鍾意百事圈

自己喜歡就得啦，正如橙武士我都係鐘意個圈之嘛

連唔連扣?

連呀

不過大mm膠帶都係無縫靚啲

買啦

唔想搞個原裝扣

幾型
How much?

晨咁早使奴隸

到底031個黑圈係唔係鋁？
好似比一般鋁片圈反光好多，反光到張木似陶瓷圈咁
但又唔係陶瓷

應該同大mm嗰啲一樣都係靠打磨再加 coating
情願攪咁多嘢都唔肯用陶瓷

精工最強嘅技術！鍍陶！

講笑姐我都唔知，分分鐘其實只係焗漆

大mm肯用陶瓷嘅話一早狗衝咗啦

其實陶瓷圈好平，你睇吓蝦仔啲原裝陶瓷圈先賣緊 25歐
反正佢原裝圈有 diashield, 仲閃過陶瓷圈，咪玩住先囉

個圈又唔係咩值錢嘢，你話佢好似zelos咁特別做咗超硬化處理就話係賣點姐

所以我都冇理，只係唔明點解精工情願攪咁多麻煩工藝都唔肯簡簡單單咁用陶瓷啫
其實鋁圈有個好處就係可以成隻錶好一體化咁舊化，好似啲舊撈紅圈變粉紅超靚，相反陶瓷就會冇咗嗰種 vintage 味道

因為陶瓷圈脆掛，咁樣裝鋁圈強化可以保留鋁嘅韌度但又有陶瓷嘅光亮抗刮

031都有diashield，加上個三角夜光好靚

鋁圈嚟講我好想買黑圈bb

咁又的確係
而家隻031就咁睇個圈都好夠閃

見到做緊2507 算唔算貴

要mij，k版不了

你唔係入左手啦咩

未呀，都唔急

我都大mm

正唔正先

012正啲，不過無錢高追

只係金字啫，隻錶整體一樣，我唔覺得值追囉

當初萬五應該就要買，蠢咗
話晒佢都係金字有diashield有mems無x用舊lume限量丫，做乜當初唔買

萬五就 ok, 而家個價就唔抵玩喇

新人亂入

岩岩加人工想買隻吞比自己
睇左好耐掙扎緊sbdn029同sbbn035
兩隻都好靚 但差成倍價錢 點揀好

尋日去左信和地下同槍街上手試大mm....好想要

無問水行,係咪週圍都係水貨!?

信和地下行的

029限量架喎，不過佢生耳無窿換帶要啲技巧

頂岩岩先見到 限量得400隻

戴緊

原來sbdn，以為銀殼石英呑
太陽呑就唔好晒錢啦，唔值架

入左幾錢

睇睇下買sbbn035仲平

用料仲好好多添

行信和見到行貨要5880

正常價

巴打你係咁毒我 心郁郁

咁先真係毒你喎

最後都係入手左

下隻就013喇喂

呢隻係細mm? 成魔之路

都係呑黎，我之前儲咗好多呑

屌自膠

儲 不過吞真係好好J

賣淨三隻了

比老婆逼？

分咗手半年未結婚啦
無呀開始玩瑞士錶咪唔留咁多，留返啲比較有價值就算

Sorry 提起你傷心事

只怪我同佢有緣無份

不如入埋鋼吞

信和應該係行喎，深水埗都係行

我都係鍾意鋼吞多啲

係
原本係買035，但一試上手後，都係031實淨啲好睇啲

我就鍾意鋼啲反光，同花咗唔覺眼

屌你地

鋼吞真係好睇好多㗎

恭喜樓上巴打入手,同解答

早晨

唉呀, 我大撚鑊, 我唔識野
急問一下
本來想送女朋友生日禮物
睇中左日本官網隻款
但原來香港款又同日本唔同
請問2,3日內有咩方法買到隻日本款?

香港

日本

型號唔同？

有咩唔同

錶面唔同 港台只有粉紅表面

Lk香港真係無乜水貨喎

訂同代購都無咁快啦,
一係香港有水貨,或者有fd咁岩係日本旅行先有機會兩三日買到...

今晚飛日本聽日夜晚翻

想買隻skx007番黎改錶面玻璃同insert,有冇巴打知道邊到可以幫人換玻璃同換insert?

好消息, 旺角搵到一千零一隻, 好好彩
多謝回覆既巴打先

又霖到囡囡

溝死哂啲女啦

講呢D, 每年到呢D時候都好煩嫁..
舊年奶過野, 今年唯有認真D

趴地武士幾時有日版

我明

新手一問 小弟戴緊同款黑色 錶帶好長
想問下係邊度配其他款會好D

我d錶帶淘翻黎的

太長 遮住錶面

咁誇張 原裝果條黑尼龍帶？太長可以sip翻去後面架嘛

換條皮帶唔錯

推下

呢隻點睇?

未見過現貨

想問下細mm咩價左右，上格價網見到有四間係入面，一間千八一間二千七

想入隻sbdc033

1800

點解哩隻特別平？？？

我都唔知咩價

千萬唔好去荷理活嗰間嘢，個仆街四眼店員（有時唔戴眼鏡）串過碼頭咕哩，完全係趕客唔係賣嘢，想去受氣或嗌交就試吓去，黑店中嘅黑店

原來有同路人，想屌佢好耐

今日包禮物再拎出黎睇，日版真係幾靚
老老真真，搞到毒埋自己
想買Presage SARX035 點睇?

女朋友生日禮物:

有冇 Grand-Seiko 同好? 考慮緊 SBGW253 但末過到價位的心理關口.

想問呢隻咩型號

051

靚係幾靚
不過你肯定條女中意嗎

哦, 咁佢又唔係一個要求咩都好好既人.
對呢D認識又唔深, 俾D靚款佢就滿足嫁啦.

想買隻精工比條女，有無咩推介

2500-3000買唔買到機械？

買俾女 唔駛一定機械吧

咁石英錶有無推介

SSVM010
SSVS007
SSVM032

其實你想買堅女裝款 定男裝款都ok

Sarb033 好似抵玩啲 upgrade 少 但係差價太高

有無巴打知邊到可以換過個圈 好肉痛

換黑圈白字一定好正

想買隻吞 去專門店會唔會好on居?

巴打知唔知邊到有得換

鋁圈換完都會花㗎喎

換完之後會好小心帶

算把啦你仲要秦版...

一係上facebook group搵人用淘寶料連裝工
一係接受現實，我隻padi自從俾腳架割左一下開始就粗用

原來又係你

我已經潛左成個月

我隻padi仲好完美

個天叫你唔好玩精工

但我都入左上面隻黑紫
遲啲入gs白面藍針9r

如果換其他色唔係原裝會唔會有 anyway唔該哂巴打

乜色都有 字款唔同都有 自己facebook search seiko入group問價

換隻陶瓷圈 無咁易花

細mm係咪都可以換
咩價錢左右 入左group睇下

多數人都係換細mm

剛剛在國外入左 Grand Seiko Hi-Beat 36000 GMT SBGJ019. 前面和後面都很靚仔.

尋日買左

舊版

新架

係 擋住左咁岩

自隊半打

旺角邊度仲有賣高質鋼帶

呢隻我一直好想要

但無錢

我隻大mm個圈都花哂
公司全部不銹鋼大門 成日撞到

搭巴士先撞得勁

頭1個月好小心帶 之後放棄左
而家隻細mm差唔多帶左3年 花到一個極點 已經唔會理

我仲有隻藍武士俾女朋友用925戒指一野碎左一mm左右玻璃[想死]

普通細mm由佢啦，終有一日佢會滿足唔到你

我以前返工要係倉跑，隻電動牛靚到

元祖呑花到仆街表示歲月痕跡好正常

我圈冇花 玻璃花

圈花玻璃花外殼花入面玻璃有啲塵here

正解 所以唔會哂錢換圈

為隻三千唔夠嘅錶攪咁多野有少少本末倒置
有特別紀念價值另計

對物質心理不嬲頭半年或一年會愛鍚
之後粗用

$400 二手
遲下到手試下自己換電算
隻手得13cm
40mm真係好大

想入隻精工
007 j k 有咩分別？
咩價位到？
有冇啲信譽好嘅鋪

有d歲月痕跡先正 粗用日日戴

森美都戴住佢去日本

Jk分別只係有冇刻Made in Japan?

巴打又係你

e隻咩code 想入隻吞好耐

舊版自動吞，比我揀我會入士兵吞

有咩分別

Why not both

機芯唔同，深度唔同，spring drive極準，秒針極順。一個月官方話誤差三秒，但實際一秒都唔到。

但春動每次抺油都要返精工，而且抹一次貴到仆街

Sbdx011，依家貴到仆街

RICH

抺一次要幾錢？

賣咗啦，舊相黎

四千幾，好似係，之前有巴打貼過圖

Sarb033好似細隻d. sarx035大隻d好睇d

Push

產地

普通人唔會care係唔係made in japan

玩開就會，普通買隻戴下wfc啦

平款有咩所謂 我自己入隻藍武士都唔係mij
不過識有人剩玩5仔mij

個份堅持

有咩鋪頭信得過

你要買咩型號先，特別版個類黎黎去都係個兩三間

我隻大mm 一日都差5秒係咪有問題

007j幾靚 有冇其他同類型價位嘅推薦

無

007實在太抵玩，改裝件又多，隨時可以砌隻獨一無二嘅出黎

007粗戴改錶夠你玩一兩年，唔預高budget就唔好諗其他啦
始終007改件正常都平過細mm，細mm多數人剩係換凸藍寶面

大mm日差5秒唔奇怪

個價$1000-1400
有冇邊間價合理 信得過

想問幾錢 行貨嗎？

五千尾，玩一定玩J版

依啲都無k版

之前見到，你聯絡下賣咗未？

新手想問買左隻sbdx013半年 一路最多1個月快分幾 今個月突然快4分 我知應該仲係官方standard入面 但之前又未!試過爭咁多 我想問大家知唔知會唔有咩問題可能出現左?

另外仲有一個post緊，nos賣6000

新手買嚟帶返學

戴

依個喎

終於買左

$?

發覺越黎越多人買細m
戴返d5仔精工算

咁既價錢 自動入門 不二之選
買隻石英吞 都唔止

雖然話人抄款，但我真係情願買蝦

細m 真係多左d 比我揀007

等緊呢隻j版

2700有無買貴左

呢隻真係好撚靚

我暫時見過最平都係$3000

點會啊 公價唔係2800咩

3000買新版X logo真係唔易架師傅

又一隻padi蟹貨

可以比人水

007j1 鋼帶 $1400 正常？

所有padi非j版不買

其實差係邊一直想問

心理上嘅分別

差在自己知係咪日本製

反正大把貨 點都揀j版

新錶帶😍

好想知呢啲皮帶香港邊度買

襯晒色喎

下星期出發去東京
兩隻揀一隻戴去旅行

我係信和買 佢仲有幾隻

Lm

梗係樓下

兩隻都好好J

細mm 點樣可以整到咁靚 我都想整成咁

換圈換玻璃

請問各位巴打,
小弟聽日就想入隻大MM
不過從未買過自動錶,有咩要注意!?有咩要試!?

一定要格價，有行買行，跟住都係睇吓有冇花，外圈對得正唔正，試吓上鏈嗰啲嘢啦

多謝巴打解答,
暫時打算去y拍大圍果間,問過話行泥,聽日講呢間都好似ok,
其次就係信和

最後，最重要係買完要出相

咩圈黎㗎？

陶瓷外圈
弧面藍寶

大圍果間大mm 幾錢?
我都想入番隻細mm

大mm $12480 細mm $2850

講起對圈正唔正，好似x logo細mm多數都對唔足4點

細mm最大問題係好多唔可以三針一齊指住12，秒分針指到時針會走咗位

依個就舊logo都會

普通007同007J或者007k有咩分別

007j/009j
邊隻好 揀唔落手

揀唔落手就唔好難為自己

好多都對唔正, 差少少

對唔正會好礙眼

兩隻買哂

想問邊到換

邊到會有呢隻?

一街都係啦

呢堆圖我見過三次
一貼又解釋一大輪點整又邊度

5仔

聽日去入隻007j 有咩要注意？
係咪要試對唔對到針？

都係個d囉 順唔順 對唔對位

想問新呢隻

同舊呢隻

有咩分別??

BTW, 好似舊既AUTOMATIC果隻字好睇D...

你老母 假嘅個價

見個價咁吸引 好彩whatsapp咗先

有無得REPORT佢

依間行過狗也不屌

有冇信得過嘅介紹

信和，潮特地庫，槍街打對台嗰兩間

係邊入手 幾銀

平價執到兩隻舊裝再比人改

轉左帶Citizen

條撚樣幾撚花心

上次我咪係度問女友生日禮物隻LUKIA既,
最後係槍街尾搵到. 果間老細幾好.
同埋佢應該都成日飛日本買貨.
果頭我買完隻錶, 佢轉頭咁O岩又飛去, 之後又買返一隻返黎.
因為要TUNE錶帶先返去, 我條女TUNE完出到門口又想TUNE過都冇黑面. (女人係咁撚麻煩)

馬老闆其實之前一直都串過馬撚

佢啲大陸婆員工仲串

誠哥戴GS架

有3隻solar，放左入櫃桶好耐冇帶，
3隻都停左唔行，
晒太陽晒左成個月都行唔番，
想問係咪掉得？

Yes

依家唔係?

應該係佢心情好

舊電死左拎返上行整收返幾舊
但比佢整要排幾個月先拎得返
所以話一係買石英 街邊檔都換到 一係機械錶
買太陽能錶只會製造更多垃圾

其實有兩間, 我地係咪講緊同一間?
我係面向馬路左手邊

啱啱打電話問下價 有冇貨
Hollywood Timepiece都幾好禮貌
直打64919692 真人接聽
體驗10秒嘅電話通話

想知價自己上網睇
想知有冇貨？未賣哂咪有囉
收得線未啊 快啲手
我都未講完已經cut咗線
收線掣都唔洗我㩒

64919692

串過馬撚

係啦
成日頂爛巿，對面亞洲遲早放火燒佢鋪

收得線未啊 講快啲

計劃緊去名古屋/大阪, 有冇地方推介買錶?

幾靚

究竟星際間錶帶仲有冇開
一次夜晚8點 一次星期日 都係黑麻麻

有，每日八點前，星期日例放

上兩個星期忍唔住手買左隻黑吞SBBN035，而家睇返隻SBBN033 又覺得好靚 ，心郁郁想遲啲入埋佢，好撚敗家
吞拿真係好撚靚

咪鬼買咁多300m啦，真心一隻夠，留返個錢買其他型號

有心嘅google打李嘉誠 GS 都有啦

上一千或者轉玩下gs spring drive

春動真係擁有過就算，抹油費好貴

其實spring drive仲準過hi beat 36000
係抹油貴姐，不過幾年先一次

買GS,應該買舊款SEIKO GS定得返 GS既好?

恭喜你，唔答你係唔想又重覆換圈換玻璃嘅輪迴事件

我個人perfer舊
隻白布面藍針雙logo真係冇得輸

佢門口又寫開到9點

係~~兩樣我都有，但我都係覺得hi beat值得擁有啲，可能因為我隻係精工第一代hi beat芯掛

新logo除咗新嗰隻潛之外其他暫時都係炒冷飯，所以買舊好啲

第一代紀念價值都高啲嘅

炒冷飯都算，問題係價又高樣又衰

通常買GS既人都唔係買牌子所以唔會介意人地只睇到個 SEIKO logo 而 miss 咗下面個 GS logo. 介意既人都去買咗 Rolex 啦.

就以 High-Beat GMT SBGJ019 為例, 新款 SBGJ219 完全一樣貴二千幾. SBGJ019 只係出左一年所以流量不會多而且買一隻少一隻.

Grand Seiko 今年自立門戶. 再過幾年唔係咁既價錢啦. 只希望舊款唔好咁快有人炒呀.

利申: 已經入咗 SBGJ019. 想買隻舊款 Snowflake SBGA011. 見到請通知聲.

要人知要人識咪Rolex
但當你有日係街見到人地隻GS反光閃你一下
你就識分高下

窮到燶戴精工仲要扮高檔賣得貴

夢想

現實

精工呢幾年好似好不思進取，不斷炒冷飯出限量版就算，冇乜新款新技術出咁

認同，自從用x logo之後好多都係翻炒又翻炒，但定價又貴咗

其實撈都好閃

閃呀 不過我上次去東京比位伯伯隻GS係陽光下片左一下姐

但佢依家出錶算快 行錶海戰術

撈啲鋼水係真係靚，就算花晒都好閃

無人講sbex005既

老鍊咁大隻戴唔起

換左帶換黑圈好唔好 遲下換凸面藍寶

圈最好學埋裝拆，依家唔係用珠珠唔難的。之後可淘圈唔洗下下俾人食水嘛

好好 上網睇下點拆先

035

諗住下年入隻sbdx014

005

watchgecko black Friday sale , 想買錶帶可以去睇吓

padi武士K版咩價叫做好？

搭單ok?

一出嗰陣好似二千四五

今朝落咗單喇，入咗兩條尼龍，一條皮，用埋 discount code 先廿磅

本來想買埋尼條膠，不過驚太硬唔舒服

屌我都想買第二條

想就快啲買喇，嗰條好多色都冇晒貨

知唔知呢隻錶仲有無得買?

隻細mm跌左落地 好彩對波鞋擋一擋住

007j $1480正唔正常
商户呃

差唔多

有冇人知呢兩種錶帶香港會唔會搵到
可能誇左少少，但我鍾意佢地夠闊

第二種香港有，但要搵

依種嘛

指點下，邊道有，多謝你

但得20mm

啱啱度好似係24mm

你隻係24，或者custom made囉，去ig搵alex house叫佢報個價先囉，不過條友出名慢功出細貨

多謝指點

直接上Facebook search佢同入group會快啲
利申 整過一條nato

我係第2個post都有問 請各位巴打幫幫手 酒水少不了

我對seiko SRPA83K1好有興趣 但我個人係英國 有咩網係信得過可以買?

我係amazon見到

£339.60 係咪太平好似係假野? 如果係假 應該幾錢先係reasonable?

唔該哂各位巴打!!

香港$2xxx有j版啦啵

無知一問 咩係j版？ 同埋我唔係香港買唔到

近期爬左好多文都想買番隻精工帶下
但真係太多隻唔知揀邊隻好
如果二千至三千，細mm 款有咩選擇 謝謝巴打

唔係藍就係黑

藍色越睇越靚 同埋黑色難搵啲

放心啦 細mm點都長期有貨

借問SBDJ027呢隻評價如何
有冇建議去邊到買？？？

有朋友去日本代入左隻sbdw005

依條問題你每個post睇幾頁個答案都係一樣

蘇拿係垃圾(好似係)

寧願買石英，solar又細隻又廢又柒

Oic, 再問係咪咁寫d就係石英

想學巴打配條nato皮帶
想問呢家5仔sports配皮點睇？
另外應該仲會買隻藍細mm

Yes但7n36好似係好舊嘅機芯

上古時代野

我都想搵隻7549 SQ面嘅石英呑，但真係驚佢隨時壞

見啲人放話行走良好，已抹油我都唔敢入
雖然啲KS hibeat36000係吸引

想問下呢隻香港賣幾錢?SSC095

幾多年前既貨仔黎?唔該哂巴打

機械都仲叫有可能有得整，石英壞咗你準備成個芯換

所以留返俾有緣人

行貨咪信和囉，水貨咪槍街囉

點解你可以keep住每個post答人同一個問題

細mm其實我已經好少理，因為我無
下次開post嗰個睇黎要打晒起頭

有冇巴打知

唔係你有冇問題，而係依條問題已經成為頁經
最恐怖下個post推得咁慢依然隔兩頁有一問

下一頁我黎問

唔知 不過見amazon有
你咪望下thanks giving有冇discount

唔好爭 我問

咁我負責答

好 推快啲

5仔襯樓主條啡色nato皮大家點睇

自己喜歡就好

其實咩皮咩色咩款應該按自己需要
人地揀靚並唔等於岩自己

我都覺 好多時要換左上去先知得唔得

要睇錶型號，錶冠，皮身，手腕形
人戴nato帶型但你帶可以柒
你戴馬皮櫪木皮又可能好smart
其他人永遠唔知乜嘢岩你

呢啲嘢真係自己鍾意㗎咋，冇一個定義

所以要慢慢試

新手入咗依隻

PUSH

我可以好肯定咁答你，日常唔撞都會有微花

如果你有入fb group，就會知所有二手都會有一何說明
日常使用痕跡

唔知，google以圖搜圖
或者打modle再country揀hk

想問下邊到買細mm最平

咁細mm大啲定大mm細啲

唔該晒
好少中性款用sapphire
女裝款又老土到

又有新帶玩

想問依兩隻係咩型號？

Black Friday 膠帶 3.6鎊一條
買三條連運費都唔洗 13鎊

上面果隻似似地sports 5 SRP539K1
下面果隻應該係SZSC003

想問下依家5仔咩價位?
好似話轉左機芯

400 UP

轉4R35

新手想買隻吞
想問下SRPA83K1 我見佢官網寫住係special edition
係咪行舖無得買
感謝

依隻有

唔好意思問多句
我見amazon賣4百幾usd.
香港大概幾錢入手算正常 三千頭

等其他人答，因為我對依隻無興趣無問過

Pass!

你有冇入過先？

入咩？

入條帶自己舊化

佢係爆散隻錶幫個面做舊，其實我都心思思想試

想問下星際一樓個間第一時間買錶ok唔ok架

返落去啦

即係個間唔好

有興趣咪試下

有無巴打認得出呢隻咩型號
好耐之前睇中但搵唔番

好似怪怪地咁

教主精工係caxxxxxsell有得買想買既巴打留意下

想請問條帶係邊買？

我唔知喎我cap圖咋喎

粗用

係怪怪地

終於忍唔住買左隻padi武士

隻007錶面括花左 想換藍寶要幾錢
同埋d 瓷圈 巴打係自己換定比人換？邊度有得買

淘寶買圈自己換，拆法youtube有教

玻璃就俾人搞啦

換返膠帶了

玻璃去邊換好

我想問呢隻snze19 有冇出鋼帶版 如果有會係邊到搵到

我見隻snze13好似樣下 隻13又可以係邊搵到

黑色 nato 簡單低調，反而顯得錶身仲 sharp 咗

巴打試下用黑鋼帶

其實之前用皮帶嘅，我屎忽痕換下其他姐
不過唔會用黑鋼了，本身唔鐘意鋼帶

新手入門

吞都係膠帶最靚

左手邊果隻依加出面水貨幾錢？

K版2千3左右啦

轉錶外圈除左撻撻聲仲走走地音究竟係咩事

完全唔明你講乜

你個野壞左啊

終於入左大MM 好很正

大mm 真係好抵玩，又大又厚，但係戴上手又啱啱好，唔覺大

物超所值,戴開015(銀銀地手背....),大mm戴上手好舒服,應該兩邊個cutting關係,又唔覺好大隻

我都想買，巴打邊樹入手

其實買白面手錶怕唔怕變黃

黃咗先型

唉 好困擾 本身想買隻放射藍面既錶 但搵極都搵唔到 第二選擇先諗白面

呢隻幾靚

雙logo gs 貴過單logo

正常，停產=炒

不是炒價 行過商場鋪零售價都咁

街鋪d Seiko 點分水定行貨
如果買到水貨仲有冇保養架？

前日係東京睇左一路都好想買既astron
試左好多隻都睇唔啱
屋企人又吹我快手啲揀
又唔好意思試左大半個鐘先唔買(實比屋企人屌
結果入手左

有無人知香港幾錢

係咪後悔緊

時間廊 萬2多啲到

心思思想入隻sbdc053 個錶面好靚

絕對係 本身諗住今次份bonus儲到啲
今次iPhone+隻錶又清哂

屌即係平得7舊水

買水貨應該仲平

中撚左伏

好在國際保

我見到Solar 太陽能都不啦

想問係咪有門市sales? 想買隻gs

想問下呢d nato邊度有得買？
不同型號條帶既size又點計？

利申：新手，想幫隻SNAD05 Chronograph換下帶

有啲錶鋪會有得賣，淘寶，外國網都有，有平有貴，有薄有厚，有軟有硬，初玩就淘寶平嘢玩吓先，到有要求先再試其他啦

但點樣度尺寸及自己換

一係用間尺度，一係上網搵返隻錶嘅 spec, 你嗰隻 SNAD05 好似係 21mm, 你可以買 20 或者 22 試吓， 淘寶好平
點換就上網 youtube search " how to change a watch band " 啦，工具淘寶都有，又係好平

趴晒落地

我都睇中咗隻 padi 細龜

細龜條帶同個放大鏡
但其他不了

唔知一出幾錢呢，如果3000樓下即入

應該三千樓下硬架喇，我隻武士日版都係二千七，係鮑魚先比較貴，仲要有漢字星期一二三嗰隻台灣貨先過三千

係就正，呢隻細龜真係幾多賣點，值得入返隻過新年

細龜即係邊隻

其實多啲人叫鮑魚

呢隻有圓形放大鏡，波浪紋面，同埋 padi 加持，係我近期少有覺得正嘅精潛

屌，同步

其實係靚嘅，但我有武士就唔諗佢了

呢隻鮑修身返少少，感覺冇之前啲鮑咁鈍 , 配膠帶型好多

有冇人知sbdc053幾錢入到手？

買左四千幾，Amazon jp

有野想問下。 邊到仲會有grand seiko hi-beat 36000. 舊logo 黑面賣。 上網搵過佐敦同土瓜x都唔見有。

正 有冇型號

之前見過，搵唔返

未出，自己留意下

去亞洲望下，無就各大city chain 同專門店啦

GS隻SBGH257係咪得專門店先有

唔明點撚解要改左做手指形標示
SEIKO最撚ON9係畫蛇TIM足, 或者係加一樣野又減番樣野